想問問 Hkie building engineer 新牌幾錢人工？

有個課程前學員話五皮，有冇咁多啊？
Building engineer 係咪hkie最癈個discipline ?

Builder個牌係工程界最值錢
十萬八萬走唔甩
巴打加油

MCIOB 再談 .
+
hkuspace PgCert in building engineering Pass 2 module 再談
(course hero 有 notes + assignment paper )

Source :

唔係掛-_-見到有個半年pg cert 就可以考

咩再談？

5萬係基本

可以考唔代表考到

dse就個個可以考啦

MHKIE(Bldg)係完全冇用，冇公司請人要HKIE(bldg),唔可以簽名更加做唔到AP,反而MCIOB成日見jobsDB請人出現。

見到有清幾年前咁講

問題係好多其他排你想考都難

*牌

例如？咪一樣讀書考

而家呢個讀半年

屌咁你hd果d時間唔計讀書？

我冇讀過hd

由零開始點會考到

讀其他科ma,其他科邊有咁賤讀多半年就俾你考

civil 屌打

咪係

你咩學歷先？
行Mature path就6年經驗可以考
考唔考到就一回事
你識HKIE入面d committee 會易考d

我archi 底，超過六年，可以考嗎？

有冇相關地盤同management經驗先

實有d 架

你唔浸翻7-8年都難d考到
呢行好睇經驗

Archi 經驗過唔過到？最少比我考嘅資格先，聽講老人牌唔駛再簽logbook ?

你可以試
有6年地盤經驗就有資格考
你係則樓做？

係啊曾經

考到MCIOB 再講...
一步一步啦

見有人 BA arch + MSc BSE => MCIBSE CEng => MHKIE BSS

"老人牌唔駛再簽logbook"
SEARCH RICS 老人牌

咁你推唔推薦個pgbe course ? 好似幾盞鬼

我唔係講緊rics 啊, 係hkie，雖然都有興趣

考到 MCIOB 再講
考5到MCIOB , 不能激活 HKIE Bldg,
浪費 時間和金錢

個sales 話唔駛mciob 喎

hkie mature route ? 35+ 老人
9.5 死0.5生 , Kill 7 你...

同埋直覺Mciob 易過hkie build 好多掛

Interview kill ?

MCIOB都考唔到的話不如轉行啦

M22949 HKIE
topping-up : (i) MCIOB + HKUspace PGCert in Building Engineering

Mciob 係其中一個選項啫

比去HKCT UCLan MSc CPM 更好

唔明有咩好處bor

MCIOB 依家仲係咪抽樣 interview 定一定有 interview

HKCT ... "紅色的學校"
"Greater Bay Area" d FDs

咁我讀pg cert 有咩壞處？ 先唔講佢承唔承認我archi 經驗唔駛logbook,定係我直頭唔駛讀pgcert 可以直考hkie blg? 先唔講我夠唔夠料考

讀pg cert 有咩壞處？
( 考5到MCIOB , 讀pg cert , => 不能激活 HKIE Bldg)
[MCIOB + PGCert => Go HKIE Bldg ]

可以直考hkie blg?
(隨你心意) , HKIE panel 邀請 interview 再講

都話有認可degree 加 pgcert 加經驗 就可以考 hkie bldg lor........mciob not a must

認可degree ?
Polyu Speed Building Engineering and management

佢話個認可list 範圍好廣架喎

CIBSE BA都得,工程真係比9做

考左CIOB先啦
寫篇文就有牌
除非你比人抽中做interview

linkedin 見有人 BA arch + LBU MSc BSE